香港有喜之代排喜茶

$150 一杯，無買一送一

可以幫你慳番排4-5個鐘頭隊

已經請咗50個人排隊，明天會全日排隊

有意留tg.

會覆

推番上去先
繼續支持喜茶
25-26 會排足兩日
31都會排（仲安排緊人手）

所以話香港人搵錢最叻

最緊要大家happy

唔洗排幾個鐘頭隊就有得飲比多少少係值嘅

150一杯茶，如果要排4個鐘既話唔算貴
但喜茶其實有d乜野飲

150可以上羅湖美團完 再沙田站交收啦

150我洗撚同你條on9買？